咩原因導致你unfollow一個人

有無過來人分享下

你d story好煩

冇野想睇咪unfollow

無玩story好耐

唔想follow咪唔follow
唔熟唔會再聯絡
無興趣再知佢啲嘢

見到傷心

瘋狂洗版post

已讀不回

意念唔同

我同佢本身就唔熟
佢unfollow我 我都覺得正常
但係點解佢仲會follow緊其他同佢唔熟嘅人
睇到R晒頭

警犬
藍絲
厹
attention whore
ex
樂觀保險狗、金融狗
無病呻吟、叫春狗
心理測驗狗

有乜所謂
唔熟又使乜care

早排unfollow 左幾個profile 無樣，個名又9唔搭8既IG

後尾發現原來其實係關係ok 既朋友

受傷了

之後有無follow返

願你早日放低

隔一排check會發現有人unfollow咗我

唔洗望住佢啲嘢都係好事
減少亂諗 加速康復

無病呻吟 同 叫春真喺好煩

有裝app check?

有呀

po淫野
我覺得係性騷擾範圍技

可惜我至今仲係0

冇次好

每次都係傷害

以前就話自己攞嚟啫，但依家點解我次次都係噉不幸。

公平咩...

屌我都係
其實會令到自己多左亂諗嘢
不如一齊del左佢

通常unfollow自己嘅係見面都唔會say hi嘅人

瘋狂放閃

其實邊個教你寫個「噉」字？

無春都po

ig storey /po

食餐飯 /出灑汗 好熱 / 起身....

中啊

乜春

仲有刷存在感

煩到嘔

我打錯 ？
歡迎糾正

但呢刻，我覺得好sad
隨便啦

Aggerrrr

咁

下次識耐啲 先好放副心機落人地度喇

好啦
我會㗎啦

唔想有朝一日見到佢出post宣佈有男朋友

嬲佢

有人會好有自信咁日日po自己既自拍 成撚個ig都係佢既自拍 覺得自己好靚仔/女咁

分手

改變唔到自己心態
唯有選擇無眼屎乾淨盲

開始冇乜j圖睇

我明 我真係明

唔想再知道關於佢嘅嘢

未分手因為嗌㗎un你明唔明

係咁po閃光彈 DLLM 以為成個ig整係得佢地 真心 睇到都眼怨

成日放閃，太煩

過得太幸福

露開波突然唔露

條女唔畀

襄王有夢神女無心

日日po自己素顏相

平時係乖乖女
但無啦啦post相 公然攬仔，咀仔

因為你真係太撚煩膠
見到就憎呀明唔明呀

好撚煩

心地差

lm
ps.唔po野成日被unfollow

Post太多又俾人unfollow
冇野post又俾人unfollow

對佢d野無興趣 or 太在意佢所有野

生得樣衰仲要日日洗鳩我版係咁po相
係呀話緊你呀

無病呻吟負能量人

心理測驗同個D 留言ABCD 教你唔知做乜 真係好撚煩

本身Facebook 好耐都唔上一次 對上post野已經係5年前 呢幾年keep住俾人unfollow

Unfriend先啱

1. 日日post歌詞叫春
2. fit仔曬肌肉 朝早坐鐵人疊人突然掃到佢d肌肉相好尷尬
3. 老母狂曬b(唔得意之餘仲有d樣衰)

肥婆po自拍，那來的自信

係我面前stalk我po，之後好似審犯咁問我。即刻block左佢

中二病 無病呻吟，成撚個怨婦咁。

方丈
人地unfollow我都會unfollow返人

佢拍拖

成日send msg 比我男朋友既有夫之婦

Po 自己d 偽娘相

玩抖音

因為已經無聯絡的理由

你應該開係感情台

政治取向
嚴重既價值衝突

要平衡following同followers人數

大量自拍Po (非靚女）

當我好撚憎佢唔想再見到佢啲野個陣

略有小成嗰啲友仔真係煩膠到pk

例-

今朝起身起晏左少少 個電話有幾十個message等緊我覆 唉 當初揀左唔想再比人教點做野 宜家換來係好多人問我點做野

辛苦左一日 終於可以有少少時間放鬆下聽下音樂 (張相硬係要影到個呔盤個benz logo, 然後話自己架野係錢七 ）

成日見個到女同學放啲啫嘴既相。。
仲要係唔靚既
利伸自己都柒，但唔會放呢啲膠相

GRAD左成年都仲GRAD緊果D

想放低佢 所以打算咩關於佢嘅都唔睇

放負 晒命

再睇落去個心臟會頂唔順

一個令自己傷心既人

唔記得係乜水
或者唔熟

分手囉

好柒憎佢先會unfollow, 如果只係對呢個人有少少負面感覺都仲想睇佢生活點柒法

長期唔po相 無野睇果啲人

比女朋友發現follow av女優

日日都影自己部車
唔同角度 車外車內都影

因為真係好難頂
男既Post自己今日又有咩成就有幾正面
女既就扮唔望鏡頭9up兩句 comment一大堆互笠高帽既人
咁又百幾like
班人咁撚假都咁多人鐘意
睇得多個人好唔平衡

一啲成撚日叫春嘅男人
坐巴士又po story 揸車翻學又po story
頭痛又po story 溫唔切書又po story

煩撚過啲女人啊真係

做左令我討厭既事

唔靚女，太煩

Ex

日9日喺度post韓星 然後caption打到同自己偶像有親咁

e.g. 點解會發生d咁既事

送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 秀妍做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上台

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過秀妍既感受 呢2日秀妍係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀

我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 少時點解成日都要保護我地sone 而我地部分sone就唔識去保護番佢地 係要做d少時討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無

泰妍最憎機場就係咁解 個個好似見金咁 台灣都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用手掂到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為sone秀妍呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係秀妍千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

做乜鳩

唔想見到唔想見到嘅野
例如佢同另一半好撚開心啲野

頂唔順d人以為自己係KOL，成個ig10張有8張都係廣告

狗男女 驚死人唔知自己好撚幸福 日撚日係度晒命報復前度既人
仲有d成鳩日放閃既情侶
講講下又清下個ig d 人先

女人生左BB後,每一日,每個post都係佢個仔
其實有無諗過無人有興趣知你個仔點？

follow左一個hi bye fd 痴撚線每一日都po幾次自己條仔上story 本人都未必鍾意比佢咁po法啦(不過係幾靚仔) 最近終於頂唔順unfollow

成日po廣告

睇比基尼睇到厭,D女唔搞D意思下下著泳衣,一段時候後就會UNFOLLOW佢

唔想知佢啲野

有個中同po同林鄭合照相
仲講到好自豪好開心咁
頂唔順
反而有個玩herbalife我又冇unfollow
有時睇下佢地d濕鳩野幾有娛樂性

醜女自拍洗版

原來unfollow ex好正常

有個中同大陸落黎 本身都唔多熟 但佢呢輪fb成日出埋啲殘體post叫人幫襯佢間整容醫院 佢聲稱自己入左股 又玩撚埋抖音呢啲垃圾app 平時啲相已經又濛又白過度美化 冇波又攝勁多pad谷到好撚大 fb post啲caption又中二病 最後頂唔撚順unfd左

被帽 即block

哈韓港女
分享d 野要你打123456既心理測驗

想忘記佢

成撚日都係歌詞同叫春

成日like share d核突或血腥意外短片
癲嫁

HanaTam

懶係野話放上ig做紀錄
屌你老母轉頭幾日就del po
擺到明係放上黎俾你睇完就刪
Po啲野唔係扮多朋友
就扮哂多人追
放張Skype wtsapp相話哈哈哈好好笑 下次要再傾過再約過
放上ig都唔知為乜

好樣衰但又成日post自己個樣上黎

佢un我我就un佢

po d 柒野
佛系個type

抖陰